以後上網講句屌你老母=犯法

講個笑話，香港有法治
無用嘅禁制令，只係俾子彈外國
記得玩tg最好用太空卡啦

正 香港扮乜撚野自由 噁心 跟本想變大陸 話都冇咁易
堆官同共產黨冇咩分別 唔爭在叫大陸黨員嚟管

我不屌你老母臭閪

屌你老母

禁制令巧立名目,只要政府諗到就有

又係送子彈論
而家局部禁網,個意義仲大過實際影響呀
個垃圾政權為所欲為既權力又大左啦

年輕就是罪名
生存就是暴力

11.2